要人！截至13:30只有1100名醫護支持繼續罷工

要6000支持先夠門檻呀
咩都架爭取到就暫緩罷工只會比HA有機會大清算架咋

推

大大力推呀屌

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

推呀 醫護出嚟呀
成兩萬會員

依度有link 樓主可唔可以置頂

推！

力推呀屌

推到上熱門

pushh

香港人不嬲係 deadlind fighter

Push

推 你投咩都好 我地都支持
香港人齊上齊落

改左430

幫推

俾條 link 方便 share 啦

推啊
支持醫護

醫護唔好放棄

推你老母咩推 人地點同你班兒登小朋友咁得閒 日日上黎推推推唔知做乜柒

嚟啦喂

推爆佢

係你地啲左膠光環撚先在乎政治打手風向
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
咁鍾意形象 過唔到自己果關咪繼續做奴隸condom返工囉

如果中途放棄
即係乜都爭取唔到
仲要比壞人得呈

香港人只有堅持呢條路

唔係會員, 推

要人呀

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

醫護延長罷工手足需要大家的支持

推推推

支持醫護

玩撚完
仲話要總辭

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

點解要每5日投一次咁ON？

點解唔係SET條件: 10000人投終止先可以終止罷工,
要係6000人投讚成先可以繼續罷工?

其他人係屋企罷工?

push

點先上到熱門？

agger!

投唔到都可以去HA支持下

繼續呀

支持醫護 推！！！！！

投票呀

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

個工會真係無咩用 如果咩都無答應底下肯番番工
咁變相話比所有人知工會係廢工業行動係廢
最後只會等清算

推, 永遠支持你地

會員們訓醒喇 出發去簽名喇

交通:
1. 搭黨鐵去旺角站
2. 行去先施/先達
3. 搭九巴 9 或 95 號
4. 醫院管理局大樓落車

九龍東既巴絲可以搭九巴 1A, 在喇沙利道(聖德肋撒醫院)落車

其實d醫護裝備不足番乜撚工
怕社區爆發？ 無裝備沖埋去醫唔到人仲增加病人數
怕比人清算？搵唔到工？ 中左招仲番乜工？仲有命生存？

連唔會比人秋後算帳都爭取唔到呀
返工即係賣住命等比人清算

支持醫護 出緊黎

唔好放棄！！！你地返去返工只會被秋後算賬！

推一推

旺角道人和門口架27號巴士都去到

白L痴是誰設定夠6千才罷?不如設定夠6千才復工!
根本個前設有問題

Push 一支竹仔易折彎 你掉低呢1100個人佢地就好危險

謝謝

推呀

參與得做咩唔堅持

其他行業全部都無罷
醫護梗係動搖啦

1330未交更，起碼1530先出到去投票

推啊

入工會 接力醫護罷工

我係前線醫護我好嬲 我有野想講

齊上齊落

pushhh

pushhhhh

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

支持大三罷

一齊罷！

推上去，支持醫護繼續罷工

老老豆豆
唔繼續罷落去比人秋後算帳或者要保護不足咁返工
下場一樣係慘

Pushhh

醫護起動 團結先係力量

網上投票喎

係更慘
隨死中/ 死就係醫護
之後就係佢地家人

利申:屋企人前線醫護

推左依個先!!!

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

其實入面有冇一堆唔關事既人玩串個party搞到唔夠人

投就投罷 到行動困陣就番工

你地唔罷工咁我唔撚返工
出門容咩易比人感染

全民三罷！

唔返工瞓晏啲啫

你地今日一退真係立定英雄碑都得
你可以屌連登仔冷氣軍師，你都可以屌點解其他工會仲未出黎
但你地先係受個班
哪怕其他人未出黎，你地依加唔繼續只會死路一條
所以求下大家出黎支持醫護啦

重有FB, TG grp

真係要支持醫護

S

Push!!!

其實無退路

退縮：返工返到死、秋後算賬

企硬：罷工、反抗

唔係醫護都可以幫手㗎
一，嗌身邊嘅醫護投要
二，加入工會 組織抗疫三罷
三，去醫管局聲援
四，做文宣spread文宣

醫護手足唔係condom!!!!!

6皮人工 要返工 不了

醫護請自己認真諗

你想全世界人冇事 定 冇裝備入病房死？

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

推上熱門

我求下仲未罷工的醫護，你地再咁聽話，香港死的人會更多，包括因為不停降低防護標凖而死的醫護，香港政府如此下賤，拿香港人的性命換取牠們自身的利益，你地都唔用全力去阻止，仲有邊個可以？

拒絕為港共執屎善後
撐醫護罷工

可能佢地投左要番工呢

講真都盡左力

玩完

push please vote!!!!

認真， 呢刻復工真係乜都輸撚哂
開左個頭一定要團結撐埋落去

唔罷工只會被揪後算脹

其他工會都要盡快搞罷工接力

不如辭職算啦

投票 投票 投票
醫護人員加油

我地推無用，要工會會員去投票先有用

因為少人罷會gg
然後唔想日罷既會直接唔出聲

未投票嘅醫護快d投票啦

幫手呀!!!

Pin呢個啦！

罷工

唔好放棄大家過埋喱關全香港人都當你地係英雄

一定要撐醫護罷工！

陰謀論 - 因為甴大大要強行深圳廣州復工，林奠死唔封關係情願犧牲全香港人生命接晒D感染者入香港

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

p

支持

睇死最後咪繼續返工
爛泥扶唔上柄

pish

點解會set到6000咁痴線

佢地大部分人都話唔罷
都唔夠power
唔一齊罷無用

CLS睇下深圳灣啦仲返工 真係抵你哋輸

玩完。

六千其實唔多

巴打咁有為 做個示範先呢

推啊 一齊罷啊

推呀!!!

投票呀！！！

訴求無左封關？

醫人醫上腦？ 攞自己條命去醫未必醫得好嘅人 仲要無限入境中唔罷點封關呀 搞到全香港都病Q哂先心息？

比多D 醫護見到!

你出左力未呀？
自己番住工等人幫你嬴？
你知唔知醜呀7頭皮

希望大家加油

Lm

你老母就返緊工傻鳩

畀我係醫護
如果今日決左唔罷
我會辭職
度度都有工番
自己同屋企人條命 邊個賠畀我？？
Gear都畀哂黑警
正苦擺明送你地去死
唔該諗清楚d

要頂著啊 已經放棄咩都無架

你地自己放棄架

俾人清算嗰陣記得笑住面對

推，我只係IT9，我支持醫護罷工。

六千都只係R痕
成7千人罷都對醫療系統冇影響
六千人都冇其實可以宣布完成失敗等比人清算

推呀推呀 醫護加油

唔係醫護都可以幫手㗎
一，嗌身邊嘅醫護投要
二，加入工會 組織抗疫三罷
三，去醫管局聲援
四，做文宣spread文宣

推啊 多謝醫護！支持醫護！

推呀!!!!

推到1630

放負撚，拉

曾經罷過工既醫護，你再返工都唔會有出路。一係即刻resign,一係keep繼續住罷工。你而家罷完5日再返工就好大機會比人清算

同意
失敗左等比人清算不如辭職

推啊 支持醫護

幫手推

醫護非condom

我既意思係可唔可以一齊罷啊
幫下手得唔得，投票係大家既意見要接受
更何況佢地係一班有責任心既人
唔係都唔會幫大家罷工啦

推呀！！！

由罷工封關變罷工要求裝備都唔知想點 唔封關一鍋熟 醫護死先

Push呢個

一齊辭職
加入警隊
爽YY

今日唔罷工
天日變集中（營）

Pish

去緊去緊

呢家大約2000人投左支持繼續罷工

GG

以後唔使移民大國喎
唔做黑警啦

撐醫護 大家行多步

推呀手足

會唔會考慮推新Post?

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

on9 咁入工會嚟做乜?

入咗工會但唔罷工

變相拖後腿

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

輸撚硬

退就輸一世啦！醫管局班狗就會更加肆無忌憚進行秋後算賬！
#支持罷工
#罷工救港
#林鄭可耻
#醫管局可耻

Pish，支持醫護，大不了就專業移民，唔好留係香港

push罷工

用力推呀！！！！！

快啦！！！唔簽全家生肺炎死！！！

推！！！！！！！！

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

而家只希望跪求唔好秋後算帳

咁仲搞

夠閪膽炒咩，醫護依家咁值錢

而家係佢哋自己選擇做condom

吓

推 醫護加油

要接受醫護無可能長期罷工，其他行業一定要接力

求下你幫我含撚啦

醫護加油

ha話非法集會，會唔會報popo

唔認同將所有壓力推比醫護

自己唔罷 有咩理由叫人罷到底

咩結果都好 一定撐醫護決定

堆

721

831

on9 真係咁講？ 我可以講醫護罷工已經失敗 政府可以等你投降都得

之前啲醫護人去晒邊？
出黎投票啦

唉屌，要人啊
大家加油

同醫管局要求封關都無用嘅..

其實醫護自己決定去向 係民主的精髓, 不論結果如何都支持醫護.

撐醫護

【延長罷工計劃投票：1425/6000】

Deadline係今日4點半，仲差4575人投票支持繼續罷工！

HAEA會員快啲填form投票！

Link:

#反極權運動

岩 係需要大家支持
但今次醫護真係唔縮得
因為一縮 政府就會食住罷工退場個勢上

唔敢想像醫護一暫緩罷工 政府同藍屍嘅咀臉會有幾衰
結果醫護就賣命為佢地服務

唔好放棄呀！你地唔係condom ！ 頂住！

各有各做 如果醫護決定唔罷 都係佢地決定 盡左力

醫護真係唔放棄得，你地一放棄，以後就唔會有罷工

醫護真心太有同理心
有良心於香港人係好事
亦都令自己太辛苦

主動被捕 唔洗開工

推1

係咪要諗定唔過6000要點做
醫護直接辭職？但職場上真係玩完

係香港有警察唔做 做醫護 賤過地底泥

起牌起得衰
一定唔過
冇了。
罷工係因為唔想佢哋送死
但佢哋就係想去死
咁幫唔到佢哋喇

推 支持罷工 向醫護致敬

各位會員記住，嚟唔到都可以投票，四點半截止。

支持集體辭職!

唔通死晒狗咁返去復工咁冇骨氣咩

老老實實，唔繼續罷落去甚至辭職一定係醫護手足損傷慘重
咁多醫護手足諗下你地嘅屋企人啦，除非你地打算係醫院長住唔番屋企，你地真係願意盲目獻上自己條命比中共政權嗎？
政府高層派啲靚gear比狗屎垃圾死黑警都唔派比你地，封關又封到多咗一堆大陸狗屎垃圾嚟衝關，根本係想趕盡殺絕醫護界手足
成場運動可能只有bad ending同更差嘅bad ending，革唔革命都要流血，你地自行判斷啦

成班人睇住醫護罷一個星期都冇動作
人哋放棄就屌人話送死
好撚齊心啊香港人

醫管局聲明稱大樓正舉行未經申請集會 籲有關組織離開

醫管局再就醫管局員工陣線進入總辦事處請願一事發聲明，指大樓不同樓層，現正舉行未經申請的集會，醫管局總辦事處運作受到嚴重影響，呼籲正在大樓上班的員工視乎安全情況，決定是否繼續留在大樓內，而正前往大樓的人士，亦應取消行程。醫管局再次呼籲有關組織盡快離開大樓，並對組織罔顧其他員工安全，強行衝入辦公大樓不同樓層集會，嚴重影響醫管局運作表示遺憾。

2020-02-07 14:49:04

罷工喎,
訂定個銅像聽日返工啦

一於辭佢老母!

19頁話支持 自己就繼續返工

沙士果時其實真係有醫護自己出嚟住
但係
都唔係人人肯租畀佢地

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

根本成班就交晒個波比醫護
封關希望交比佢
但係自己乜撚都唔做

連自己人都唔齊心合力
俾少少骨氣得唔得？

醫護不是Condom

其他人入工會啊

叫咗成個星期全民三罷
一個工會都冇企出嚟
但唔俾人心灰放棄
醫護唔罷埋香港人嗰份就係走狗

對住極權政府 我地要冇底線

罷唔罷工都要流血，袁國勇預計咁落去係140萬人感染，醫護界係一定頂唔住

再幫推

咁香港人罷左工未？

頂住呀

我過完新年就冇返過工

.

我問緊香港人 唔係你一個

一齊撐醫護

加油呀

你班人唔好再推人出黎死喇 念力支援正仆街

有無方法扮到會員？
連登要全力支持

希望咁多位可以堅持

推呀！醫護唔輸得呀！

下？你咁同逼人地罷工有咩分別

分化撚請收皮 haea無咁講過

推，醫護要人

輸撚緊，港奴就係唔返工會死，死性不改

講咗同佔中一樣，最大武器係突然的不確定性，獨裁政權最怕，和理非賴死根本無用，高層最怕的一係勇武，如果唔勇武就係靠突發性

撐手足 罷工醫護唔係condom

Z

支持醫護
香港人要接力呀其實！

唔好淨係叫醫護，其他行業都要！

X

屌你老母呢條五毛每個po都推呢張圖抹黑

去曬邊呀快啲出嚟投票啦

入工會

係中共政權推醫護手足出去死，中共政權而家立場係寧願出解放軍甚至引入大陸醫護都唔要本土手足，中共政權要嘅係任意奴役至死嘅奴隸，唔係員工

完全冇說服力
又累人

我要三大罷

中共政權要嘅係任意奴役至死嘅奴隸，唔係人民

推俾會員見到

無論醫護最後決定係點 永遠支持佢地

到底幾時先肯全港罷工
連海關入境都唔罷 咁strategic可以揸住個春袋嘅都唔罷

成班港人自己唔罷工 終於出事

撳錯不推

主席真喺rap

咁當初簽名罷工 。。。明明係咁講，所以先咁多人加入？

1542

願意繼續罷工人數：2342/6000

㩒錯
再推

快d叫人簽

upup

今次仆街了

投

係全香港推緊醫護去死 問心大家罷左工未 去醫管局支援未？
把口就「我要大三罷！醫護唔係condom」
事實23頁裡面幾多人返緊工？
我申利我去足幾日 除左今日 由新年到而家冇返過工
都想講句 算吧啦香港人 含撚吧

我地一齊重溫下child登仔既選擇：

岩啊 罷唔罷工係人既選擇
香港人選擇左架喇 唔罷 返工緊要過乜
出個post撐下醫護當自己出左力？收鳩皮吧啦

工會就入
罷工？不了

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

各位會員記住，嚟唔到都可以投票，四點半截止。
大家幫手share

都可以肯定唔夠6000人...希望依幾日有罷嘅手足唔繼續都可以投個票話唔參與

推，投票呀咁多位醫護手足

投票啊

Tui Tui

推呀！醫護唔係condom 其他行業快啲接力罷啦

Tui
絕對心懷感激&專重醫護決定

所以？

唉last30分鐘 推

係咪其他人支持唔夠丫. 醫護而家見無手足support罷工都無用. 聽日就復工了

1100個condom

曬鳩氣，無錢學人玩show hand，以為揸住春袋原來個春袋係自己果個

2萬個會員含撚啦，得3成唔夠肯罷，果6000個應該無回頭路架啦，搵定外國移民好過，香港就由鳩我地死啦

幾可以肯定 今日唔罷工 喺香港出世嘅人 一定被換血 遲早嘅事

所有會員都罷工.

推阿！！唔想繼續做奴隸比人壓榨就要出黎投票！！！

Tui

今次跪低嘅後果係會不堪設想

唔想跪就投票

其實入工會咪算表左態囉?點解要投票，唔投票果啲點解要入工會?

得番3個字，醫護同事快d投

6000人呢條門檻高到痴線
每日都係5千幾醫護罷工

On9 set咁高仲咩

Push ar

會員有好多

得一半人都冇點罷

我屌....不停被秋後針對 點可以唔繼續

唔罷工d人入工會做乜鳩

仲要係無裝備下去送死

情況點

push! Support!!

玩撚完乜都爭取唔到仲要比人秋後

推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

你唔罷 就俾人秋後
玩撚完

入左公會但無罷d 人其實係想點

tui

做左連登仔既condom

之前就「社區爆發就返回崗位」
之後就整個閉門會議
今日就整個6000票超高門檻+4點半就完投票

你應該知咩事

繼續罷 of course!

高門檻咩？18000會員，如果得一兩千罷有意思咩？

公會賣隊友
罷左幾日工係好叻仔
但最衰係有個豬隊長

真係垃圾 簽名都唔簽
比人秋後算帳都唔抵可憐

工會實際上=大台

依加睇返真係豬隊長 唔識玩政治
之前好似得3千人投票就決定擺工
依加變咗6千?

做大台都唔該lead撚住成單野有台型咁打到最後啦
依家賣哂隊友咁

唔撚係到而家屌鳩工會主席下話？企係高地亂鳩咁屌，罷工係自己既責任，無工會都應該要企出黎啦，上面班垃圾

6000門檻真心
除左係個公會唔想繼續罷呢個理由之外
都唔知個公會想點

但係工會主席代表所有成員去談判喎
又要公開揭自己底牌
唔識玩政治又搞到咁大壇
依家唔上唔落咁

做得唔好姐，人地做左咁多野洗唔洗咁講野，屌政府又唔見企到人地咁前

其實根本直接宣布繼續罷工就搞掂
唔再主動上門r計傾
等政府求返大家返工搞掂

罷工少數派都係收收皮先

咁知唔知佢地咁做原因係罷工多於7日開始當鄺工會即炒
呢個政府呢個HA做得出

但醫護地位無可取代
係佢地先有力叫價咁高睇牌睇到最後
一般人就要驚
有牌醫護一手好牌

唔好但啦
醫唔講 護士個班好多驚比人炒無鐵飯碗...

政府咪又一味靠嚇，佢邊有本錢炒哂啲醫護
你估係班condom 仔，讀完一年毅進就得咩

事實證明今次罷工失敗

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員罷工 #支持全國醫護人員都罷工

...

多謝醫護堅持T___T

真心好難😭

投票時間太短

上次都係得3000幾人贊成
今次要6000次係做乜鳩

推多次

推，支持全民大三罷

係咪過到目標人數啦？

佢地放棄左罷工

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

六點都未到你又知？

差一半左右
但贊成人數同上次差唔多都係around 3000
唔知知乜鳩門檻高咗一倍

上次係現場投票

今次網上投

唔好放棄

咁呢幾日罷工人數係六七千人
佢set係6000好合理喎
你如果唔夠人咁罷工冇意義不特止嗰班冒險罷工嘅人仲會好危險
定係你又想推人去死啊？

6000 我諗要一星期先夠 signs 始終唔係咁多人即刻留意到 link HAEA please extend the deadline!!!